本季入得最多波組合

比曼迷手足圍屌

辛祖由上季20球跌到得返7球

拜仁一樣咁穩定
夏蘭特顛撚左
福仔場場總有2.3個機會入唔到
但如無意下輕鬆20粒

bruno就真係由上季10升到上21
有機會係英超歷史上入波最多中場
依家22

比曼迷屌到狗咁既福

埋門太撚差
bruno不停送波俾佢都唔撚入
佢埋門勁d.依家般奴就已經助攻王
佢上季23.今季要過23唔難
反而馬仔今季得7粒波

嘩乜咁開心

般奴帶起成隊垃圾獌
都算係當今最Top攻中

我曼呢隊閪波
迪布尼嚟到應該會變查理阿當
喺般奴先可以carry到曼聯

Son 傾呢？